曾志豪

曾志豪

2020/0610/講幾句。
講港台要正面。
講東亞懦夫。

志森與志豪
143K subscribers

志森與志豪 曾志豪

歡迎訂閱志豪的patreon

有影片/聲音檔/抗爭相集/好書獻給你

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com

2020/0607
/如果林鄭市長都可以罷免
/我們學台灣甚麼？
/罷韓會增加「五筒」危機？
Jun 7, 2020

志森與志豪
143K subscribers

616IFC

志森與志豪
143K subscribers

2020/0703/
香港原來不能光復
/香港人要流亡的悲劇

志森與志豪
144K subscribers